減息啦，mpf 係咪應該轉債券基金

美國聯儲局暗示今個月減息，mpf 係咪應該買債務基金，搏佢升

減息唔係債務升咩?

人民幣升